# CRUD Mahasiswa Spring



## Getting started
mohon isi baris spring.datasource.url pada application.properties dengan link database Anda, spring.datasource.username dengan username database Anda, dan spring.datasource.password dengan password database Anda
